[純文字討論]點樣先可以令自己醒目啲

如題 最近真係發覺自己好撚蠢 又唔識睇人眉頭眼額
搞到成件事on9哂

究竟點樣做先可以令自己醒目d？

下世投胎醒目d

買張六合彩先

講個例子聽聽先

唔好發夢
人地做緊野個陣
你諗下人地下一步會做啲乜需要啲乜
你就去預備定佢要既野
唔好要人地下下出到聲要咩先去做

所以戒j先 戒j先有精神

咁睇氣氛嗰邊呢？

你只需要不停進修自己等自己有料就得啦，變得醒目啲等人哋去做。

最簡單嘅事都成日睇漏做錯

去醫生check下有無亞氏保加症